【撐警VS仇警？】

FORWARD

喂！差佬差婆，你而家係咪仲柒撚懞懞咁係度沾沾自喜，覺得好撚多人撐你地呀？有D野，唔撚駛大學畢業先識架，你地柒少一陣啦！
今日個暴力集會，係政府拉線搞嘅，政府要玩群眾鬥群眾！個社會本身就已經撕鳩撚裂曬架啦，裂都冇話實唔好架，睇點裂嘛。

一個政治危機，係政府嘅管治危機，要撕裂，就應該係「人民VS政權」丫嘛。
政府要動員，要群眾鬥群眾，都係變成「撐政府VS反政府」啫，點撚解會變左「撐警VS仇警」架？

因為政府戙鳩你囉，施政失當呀、惡法呀、破壞一國兩制呀，呢D惹火野，佢全部當無發生，有人抗議就一律當係仇警！跟住出錢出力出人，話撐警實打人，然後成個社會變左「撐警鬥仇警」，跟住政府呢？佢下一步出嚟調解你地雙方添呀，講到好似佢地唔關事咁，出嚟勸交。

聽日七一，我勸你地搞清楚，今日自己搞到自己人唔似人鬼唔似鬼，到底係邊個累到你地咁，應該向邊個發難，你地自己最清楚！要了解呢D事，唔撚駛好高學歷架咋！

（為了方便警員閱讀，加添一些巿井俗語，完全出於善意）